點先算係磨合期？

定其實捱唔過就...

磨擦交合

咁你覺得捱唔捱得過

磨豆腐

同一樣野講過幾次...但對方好似無點上心
大家都忙 比起以前見少咗好多
令我好無安全感

利申 遇過幾個player 未拍過長拖

但你覺得佢對你有差過定好似以前一樣？
只係做咗啲多餘嘢

又唔係差既..有次俾我周倒佢flirt女
佢已經block哂佢既野 我都決定俾一次機會
但我一直心有餘悸
可能係以前既事 我好無安全感
好容易聯想好多野
我都唔想咁...

如果佢對你嘅好 同對其他女仔都一樣好嘅話
咁就冇得講
但如果佢淨係對你好嘅話

都係...
但內心好矛盾
每次 我全心全意投入 依賴對方
佢就會離我而去
上次既事 已經令我迫自己抽身一啲
其實我唔想

明啊
我男友係我面前blk左條女
第日解blk返搵佢
諗住好嬲不如分手啦
又分唔落

我好唔中意自己咁
我都想好好支持佢 令佢唔好難過
我知佢翻工讀書都辛苦
有時覺得自己係咪太多怨言 加重佢負擔

咁佢又無 真係block哂

你咪佢嘅依靠

多謝你巴打
呢句好激勵 只係覺得自己可以做好啲
好似check住佢好多野
驚佢無哂自由...

拍拖有得就有失
點樣俾到人自由 點樣又拎到自己想要嘅安全感好難

安全感唔難，難既係視乎對方肯唔肯/識唔識比，無安全感，因為無存在感。比到你既存在感，你就會有安全感。當然，下一步你會懷疑佢比你既，係真心還是假象。

都係既...最緊要 大家接受倒

係...真係有啲人 係做戲做出黎
但如果長時間相處 咁都可以係假
個人都幾得人驚
利申 遇過視帝

拎條撚去磨佢個閪

一開始識朋友都係將心比心多

慢慢覺得呢個世界好多人帶面具 從而令到心有點累

依家好唔想識新朋友 更加唔好講咩磨合期

第一句好認同
總有啲人係假撚 如果唔啱傾
就唔好同佢地熟 同啱傾既close 人都開心啲
無可能人人都夾既 愛情同友情如是

反而依家做野個到 有好多外藉人士（eg 尼泊爾 巴基 菲律賓等等）
佢地真心到我有啲驚 唔知點解佢地好鬼熱情

可以，我就係呢個賤人。
愛佢，但又唔甘心得佢一個；基本上係要有不停的外來刺激，來滿足自己的存在感，某程度上，我覺得我係病態。

一句講哂 未玩夠